唔好再同我講無左個屋企，守唔到就要走，be water係第一原則

咪撚同我再講咩好有感情係屋企呢d on9野

守到可以守，但如果明知天時地利人和都高風險，就be water

叫人去幫拖係岩既，但咩死戰不退無plan B 就一定係on9既

只要有人你洗驚block唔到路？ 呢個世界好大唔係得條紅隧！

無野重要得過人